英國幾時先肯出手？

賣撚完香港人豬仔，放寬bno叫人走老英國就算，到而家仲係計緊英國豬既人民幣利益，日落帝國真係冇改錯名

英國人做嘢係咁，陰吱陰吱，口是心非。
章法嚟，好似係